PPS 點解可以維護咁耐

iOS 更新左
終於

更新埋右

之前果個

上一次係7個月前

你係咪一路用app都上唔到 以為維護緊

琴晚想課金入馬會 佢話維護緊

網頁版refresh一次就無事

F5制就撳爆都未得

琴晚6點幾先得